開定先, 香港既濕凍真係世界級

凍咩

今日轉濕 下星期得幾度

今日既體感真係好似日本東京0-1度咁

香港人濕鳩就濕鳩啦，屈乜撚濕凍真係岸撚鳩鳩

濕鳩凍

今日完全唔凍

佢ok廢

凍咩？

呢廷